幫你手寫歌詞

落力為你好 得不到分數
可唔可以畫埋個icon

千杯洒己喝下去 都不醉
何妨秋風雨

懷疑愛 能由愛 完成嗎
懷疑心 能被心 悉穿嗎

但見旁人談情何引誘，問到何時葡萄先熟透

告訴我 你不是真的離開我

天早灰藍.
想告別 偏未晚

推

剪影的你輪廓太好看
凝住眼淚才敢細看

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
唔該巴打

屌 巴打手字好靚

英文得唔得

I had all and then most of you
Some and now none of you
Take me back to the night we met

為何你明明動了情，卻又不靠近

hi又係你呀

什麽叫絕望 抬起眼望望 唔該巴打

好好的生活 好好的變老 好好假裝我已經把你忘掉

sorry英文有d柒

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

多謝你

原來我非不快樂 只我一人未發覺

如今我在你面前呈堂隨便收看

巴打靚字

那一年我們望著星空 有那麼多的 燦爛的夢

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

巴打啲字好好j

好鐘意目黑

巴打你記得我

Thanks

當然啦

唔好打我呀健太

兩情若是久長時，
又豈在朝朝暮暮。

好中意睇動物橫町

無練開

其實感情最怕的就是拖著

不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演 這種成全

想要呢兩句
Thanks巴打

唉想當年，小學個陣d字勁樣衰比人鬧左好耐
而家算係見得下人咁

如除我以外在你心 還多出一個人

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

已讀不回繼續仆街死

才要不停的說服自己 我快樂

那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景
唔該巴打

你d字好樣衰咩

我blk左 舒服左d
唔好回呀

多謝巴打!

唔洗

會唔會係筆劃錯左？應該會有d影響
利申9up

blk咗如果佢搵你咁咪唔知 我封存咗

我諗如果想字靚d既話，買本格仔簿練
要逐筆逐劃寫清楚
可能會有幫助

好靚

屌我都係成日封存佢
會忍唔住撳入去睇時間

多謝你！！

多謝 你啲字好靚呀

我多謝你就真

屌明明d字就好撚靚

多謝曬你

想知啲字點先可以寫得咁靚，我練極都俾人話似小朋友字

我覺得真係靚
你開返個寫字post，一定好多巴絲話靚

影黎睇下 我比樓上位巴打fake左，唔敢信人啦

我都係！！！最慘個陣補習，做功課比個miss睇
因為字太柒要擦曬佢再寫過 寫到ok為止
童年陰影

是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑
樓主可以唔可以寫多個?

唔知點解睇自己d字好撚怪 之前搵個巴打寫字呢種字好正

ok呀 反正都唔多人等

淡淡交會過 各不流下印
謝

多謝巴打

入去睇會發現都係已讀不回 屌佢

唔同風格啫，我覺得巴打你d字好書法feel，好正

啱呀 仲要係啱啱先off，但完全無回過

我真心架唔好咁啦

巴打做咩仲唔訓

唔該巴打

唔洗客氣

我都係呀
而且成日訓唔著
尋晚每個幾鐘醒一次

失眠啫
無事既
唉

睇返d搞笑野就會好d，好似係

禱告完了 只等奇蹟

btw 男仔黎講樓主手字好靚

哈哈多謝絲打

月下剩下自己 風再起

咪臭係 熄last seen好叻咩 知唔知熄咗都會見到在線上架柒頭

可能係咁啦

屌佢老母，成日話自己好撚忙
又得閒應酬其他人
仲之最後無野做先輪到你

兩首都好撚正

hi
做咩轉左色既？
btw你竟然記得我

因為依個先係我真。性別
正 估唔到你仲記得我

林夕真係 好撚正

好難唔記得你啵！做咩少左出post？

無啊 無咩心機 唔得閒了
聽日唔洗番學咩你
Btw寫我名啊都係歌詞嚟架

我唔洗翻學啊
做緊廢青
你無野嘛？

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

想做wallpaper 唔該巴打

可唔可以要兩個

就在我們兩個移動的心 相遇在一起

就像蝶戀花後無憑無記 親密維持十秒 又隨伴遠飛

我唔洗翻學啊
做緊廢青
你無野嘛？
咁正 我都想做廢青
我無嘢 咁你做咩唔開心啊

Btw謝謝你 saved

諗起容祖兒個首 還未
下半生 我知我還是會等你
不過呢首係黃偉文填
雖然無林夕咁正

其實感情最怕的就是拖著

多謝你 咁樣得唔得？
如果唔得我再寫過比你

啲字好少女 好正

得 好靚

少女？！
竟然係咁

咩歌黎？

真c 信了

唉咪又係感情
要時間沖淡

聽下先

明
十卜時間沖～～
我驚 唔敢拍d fd

我係咪淨係sd左一張

連登無真絲

點解 ？

人地就係正經野 我就係無聊野

驚分離嘅時候唔慣一個人

幾正喎
多謝你
連登有愛

係呀，理撚得你有幾需要我
做完野先慢慢搵返你

請振作

注定孤獨一生

化

而家個post開始估歌仔

屌ok喎

無呀而家
做緊廢青

讓我於荒野馳騁

沒有跨越的機會

謝謝巴打

呢位巴打唔好咁

秒殺

有d野唔洗睇得太清楚
濛矓也是美

係
哪裡都是你

忙著去護送 來不及拆開
裡面完美的世界

真係好正
你快d聽下！

識貨！

紅綠燈

屌 堅靚

唔好講笑啦

其實she既歌好正

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位
再見是一句不稱心的話 要說但卻未說 只想拖到底

係呀 d歌詞好中
而且係我第一首聽佢地既歌

無撚敵

我一路向北 離開有你的季節

The beating of my heart is a drum
And it's lost
And it's looking for a rhythm like you

如果屎忽窿都會紅 何以待你好偏不懂

流水很清楚 惜花這個責任

多謝樓主
Between呢句歌詞真心屈機

該配合你演出的我 演視而不見
我該變成甚麼樣子才能延緩厭倦

如果天黑之前來得及 我要忘掉你的眼睛

Give it up
The scar will stay
Go tomorrow
Every single day
It is next to you

多謝樓主

無言感激

屌你唔好玩啦 英文柒好多

多謝樓主 好靚

我都唔想
想成熟d

屌你 駁唔到

好啦，聽日再傾
早抖

妳要離開 我知道很簡單
妳說依賴 是我們的阻礙

彩虹

Push

Making love out of nothing at all

巴打 你啲字好好J

又想了一遍 你溫柔的臉 在我忘記之前

就像蝶戀花後無憑無記

多謝

Hi 打緊機

若那天你沒離棄我 已是某段情歌

人中之龍0
ps4

回憶的剌
想念痛多一次
只求不相見

日

pnd
無乜玩手機驚

hi

嗨

放左學？

唔洗番學啊

爽喎

你玩咩？

若然 在天天 能天天 聊天天 極美妙

都係 你呢 做緊乜

係屋企打機
遲下搵工返

哦
好似好出名

搵咩工

pt
我都未諗到返乜好

做咩唔讀書

考完dse?

你話這是幼稚 請幼稚試一試

讀完啦嘛畢左業咪要搵

嗚呀 加油

你呢咁

就讀緊豬

我唔知佢。。

頹科黎 唔好提了
你地做緊咩

等沖涼

我老母霸左廁所傾電話

你都唔用廁所 唔緊要啦

比你發現左
靚仔係唔痾屎既

我想屙屎

等到廁所未

未啊
我都好想做廢青 廢一陣

再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚

你別要難過 施捨一個憐憫 、
唔該巴打

留我做個垃圾 長留戀於你家

分兩行寫 thank you

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

係咪有個我字架？

唉屌 遲下無得做

得之我幸 失之我命

想做乜嘢pt
之後仲諗唔諗住讀上去

無個我字架

唔好意思

進修or碩士？
不了，好貴

唔知搵咩好

想讀乜

唔係啊，我話讀個d好貴
未諗到做乜好

啊 咁你讀咩

咩科

予獨愛蓮之出淤泥而不染，濯清漣而不妖；中通外直，不蔓不枝；香遠益清，亭亭淨植，可遠觀而不可褻玩焉

我都係 其實我覺得自己唔適合讀書

好靚 不過第一句第一個字係留
都多謝巴打

歌詞黎架咩

shit睇錯
我再寫比你

樓豬煩緊乜 心不在焉嘅

點解你會知我心不在焉既

係咁寫錯字都知啦
煩緊乜

煩緊覆唔覆人好 唉
不如索性唔撚覆

覆乜水

Ching振作

當然係女神

無乜野既。。。

唔好做兵呀屌你

聽開eason慢版返唔到轉頭

屌我都係

4年係咩職位？

唔知你地咩環境
不過竟然唔開心就要抽身 理智啲好

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持

想要對你說的不敢說的愛 會不會有人可以明白

屌你認真d

一等兵

半島鐵盒

啱
I will try my best

上嚟9up下好過上whatsapp啦

屌我今日淨係上過1,2次wts

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事證明燃燒過

當然有
不需要太認識我

好波牙

Keep住要去搵工番
深深忙記

我都好鐘意開飛航

佢最新個首人渣都好黑暗

一番到屋企/有wifi地方就會飛航

THX

我個人鐘意佢舊歌多啲

垃圾支那台，我係屋企收得1,2格，勁食電
想轉台但好撚貴
反正無人搵就唔飛行模式

no thx

我係有無人搵都會飛航

佢d舊歌好正
吃鯨魚的人 單魚座

I order sex for breakfast
Texting all my exes

依2首我都鐘意
但鐘意吃鯨多啲

唔點係咪慣左開，一開返普通模式個心有d唔舒服

識聽緊係聽徐佳瑩 浪費 失落沙洲

我都係 好唔慣熄飛航

誰人也可犧牲

誰知我身龐大如大島心卻很細心

誰像你這麼狠

假使不可一起安息

第一次聽真係笑左
之後就。。。

有無聽過 你聽得到？

姐撚既 一定要聽下

答應送我最美那朵水花可以嗎

無啊

去聽下先

彼此終必火化 一生一世
等一天需要代價

白底黑字

原來沒有 從來都沒有

天天想妳 天天問自己

Juno

請你別問魔蠍座是幾月份呢
請你別說只有友誼才能萬萬歲

其實自己一個更開心 只等你講

今天起各有逸後 如花火攜不走 無需要定擁有

Try to kill it all away
but i remember everything

岩岩訓醒 各位等我一陣！

我都唔明
但就係有種吸引力

up

無啊尋晚飲完酒就訓左

飲左訓得好d 唔洗左諗右諗失眠嘛

雪花巴打都唔見左
個人比較中意林夕
意境、用詞真係

忘記我不要緊 誰鬆手 我握緊 全因你是我的快樂原因

佢d詞比較平民
一般人都明
但林夕某d詞係要到某個年紀先會領會到

咩料

無料
完全免費

食嘢未

食左啦2點個陣
你未食？

其實你嚟到呢個世界 係一個安排
你會比你想像中更加偉大！

呢首歌係我特別為你而寫嘅

食咗啦
你食咗乜

蒸蛋啊飯同菜

好正既一首歌

識野

聽緊

重新找到你 有意思

健康 咁味幾好

其實無乜胃口

好彩分手

唉又比老母叫落街買野

忘記你 是順從你的旨意我會想起
一起開心甜蜜暖過我的心 (紅筆)

還是會想你 只是保持清醒不會擁抱你
假如我可以 我一定深深握緊你的手臂
不會再讓你 迷失在曖昧的虐心裡
謝謝你錯過你好想你 (藍筆)

分開寫得唔得
唔該巴打
就黎半年都仲未忘記到佢

餘生都不會掉低我 全因有你 荊棘困難撐得過

淫蟲bob

熊和熊貓一起去

我睇緊
太悶

佢咁大力 我覺得係男

gay

沈溺 煩擾 磨折
何苦多講

唔該樓主

頭上散落雨點沒有彩虹

佢應該係男
岩先睇到有集佢係著男性泳衣

屌那星 冚家拎

agger
小爾真係好撚賤格

耐心等到 終點的那刻 再擁抱

有，你好橙

當天戀過 今天已不再
唔該巴打

謝謝

外向的孤獨患者有何不可？

秒5

係咩見到你成日比人撚

啱先已經比老母叫落街買野

喜歡我比你電暈

啊啊啊啊啊

屌咁啱呀

無人搵

依沙就大力
得你乜都無

call條春咩
佢十年先覆一次
諗起都燥

能力值0

冇好過有

唉好想佢有第二季
不過無可能

其實自己一個更開心

有一顆 我從小仰望的星星 悄悄殞落
愛情的神經 以後一快樂 就難過

唔該巴打 你手字好靚

若你説已到了天堂 太快樂
神遇到 佛碰到 但我希望碰到我

彳亍

有無claim工傷

慘
你女神小哲點

唉I know that feel bro

屌原來我寫漏左字

不過真心我唔係好中意小哲

唉屌

唔覺
好做作

I met my soulmate. She didn't.
感謝巴打

無撚錯

啲字好靚

你的香味一直徘徊
我捨不得離開
可唔可以寫得有感情d thx

呃到我
受騙的那個比騙徒更混帳

感謝巴打

唔知算唔算有感情
寫既時候不停loop首歌
如果唔得我再寫過

做咩

咁點算

Wa 都幾難諗

望著掉色的相為何還是發著呆

我想睡你可不可以暫時別要哭

謝巴打
有睇我識貨

回頭是場空

從今以後努力做人

原諒我悲觀過界

人活到幾歲算短 失戀只有更短

各位 我又係啱啱醒
等我一陣落街食完野再找數

點啊部機

血啃巴

Thx bro

摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落
Thx

時間向前走 一定只有路口沒有盡頭

我也渴望有轟烈兩星期 誰話我已沒有棋

只是過往是過往
想要遺忘 怎麼反覆掛牽
若不甘 就即管 流淚吧
《天下無雙/半句再見/說再見了吧》

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能愉快 才是崇高境界

l am back
出左街，啱啱先沖完涼
準備睇直播

找數先

張曦雯打機

正

佢好搞笑

如果有限期
可否拖得到我會飛

聽日寫過比你

太累訓左上張床到

都吹到

今日行左好耐，隻腳累啫

我都想
同普通fd咋

當然係

無架啦
A0

真
點睇都似

想又點
首先要有。。。。

不過無都唔緊要啦
其實自己一個更開心

咪女神囉

點解？好難識對象？
巴打讀男校？

比個人沉澱下都好既

可能返工之後，比較可以同其他人發展呢

屌好撚sad
我好怕女神身邊有人
個腦loop緊 心的距離

有次半開玩笑咁明示
佢無覆。。
我就話 講下笑咋，你唔係信下嘛
佢話 傻啦，點會當真

我甘於當副車 卻沒法撞入堡壘

無錯 連發夢都夢到佢

頑強的小兵 從來當不到皇帝

為何要我愛上你
好應景

我出
很冷靜知道我愛的 定把我當佈景
平凡像我這一種 今天要認了命

大了一歲
舊街角

雖則係公廁

原來避免輸不起 退出的方法叫遺忘本性

突破盲腸

四不像

無法再與你交心聯手
畢竟難得有過最佳損友

sor巴打，我聽日先寫到比你

傻在為你 任情緒墜落未迴避

已經進入sad mode

愛叫我放低智商
誰人又有福未問價先付帳

如果時光可以倒流
佢地真係好撚正

還要生活 別再三失眠

做咩係咁打錯字
從前在熱戀中都未聽講過

曾在意被對象冷待
而我討愛好像乞丐

如果相識不能相戀
是不是不還如擦肩

來年先變得更合襯

屌，到我係咁打錯

病發

有無聽she既
還我
說你愛我
你不會

呢幾首

呢首無聽過

屌好撚sad
你不會你不會你不會把我們的愛踩碎
不如趁早放手 把愛墜落讓滿地鮮紅
我心裏好空 有沒有甚麼要還我

事實係
佢活得比我好

沿海公路的出口呢？
我又何苦 在乎得不到的溫柔

正到仆街
好撚中意以前既sh同而家既e

他完美如此

live真係
柒到仆街

游不出回憶 卻學不會放手
怎麼走

好撚中
我想不透我們的愛怎麼了
雨下過以後 是否 能讓甚麼 復活

怎麼都不開心
誰責任

仲有首叫天灰

想念變成懷念
心動變成心碎
偏偏還會關切
你最後屬於誰

填詞

如果你從未出現
我會不會覺得快樂一些

快！！比酒我！！！

前排先知原來呢個係酒既名

要吐苦水也許我不願意
沒有歌 怎敢說心事

想試

原來你已經試過

側田好正
叫我怎假設從來沒有 你這對象

會搞壞身子架
睇住身體啊

值得咩
女死女還在

怎樣看也看不透

下個會更好 信我

我能有多驕傲 不堪一擊好不好
一碰到你我就被摞到

你就不要想起我
hebe
一聽愛上

Same feeling

祝福你真的可以睡得好

個心好撚sad

因為成長
我們逼不得已要習慣
因為成長
我們忽爾間說散就散

係咪好撚正呢

聽日幫你寫

我之前聽完都係咁loop
爽到仆街

可能係我第一個1001

多謝捧場

發覺台灣人施人誠填詞都好勁

從來我還是不捨得你走
如一起都記得 如分手都記得
怎會開心
從來我還是走不開 你的影子
回憶中的碎片 床單中的照片
那合照

聽日寫比你

啱先睇佢係作曲

屌你
笑撚左

原來hebe首你太猖狂係林夕寫既

成首歌得句唔係大話

辛苦哂

思念太猖狂 一個冷不防
一想起你 忙碌的生活變得空蕩蕩
對自己說謊 把你想得多麼的不堪
偉大的你還想我怎樣

唔會
唔好意思就真
要你搵返

我自己就覺得係男主呃佢，對個女主講自己已經心淡
因為女既已經有左第二個
但其實自己未放低
所以先講 人生已經如此的艱難
有些事情就不要揭穿
屌你老未

大師

我睇歌詞算
個mv無乜feel

玩死女主

啱

做開雞

如果愛是自由 為何沒法回收

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛

唔該樓主

咩有無

黑洞
聽日幫你寫

lara又係好正

有呀
不過聽日先找到數

係
btw係珊瑚海

我都笑左

不敢想像

為何固執到只愛你一人
忘記問第二個也有可能

巴打原來好呢味

講還講。。。。

屌 做乜鳩

笑左

agger

我隻眼

求下你 唔好

諗起有個post話韓團d女個胸跌左落黎

下垂

笑到仆街

不了
我無咁重口味

漏左呢句差好多

敏感處你不碰便不知你葬著心碎

j返d正常既

慰藉下巴打

如果真不得已忘了我
快向快樂出發

男又得女又得
得左

不了

晚安

聽日再傾
巴打早d訓

你點對人 唔等於人地會對你
學識呢個道理

感謝巴打想做wallpaper

Cos You’re My Superman 你會令難過亦過得好
因你一聲早 珍惜每個清早

啊健

你呢 你做咩好似好得閒咁

做乜咁灰

做咩廢 去搵嘢做下啦

搵唔返上面d人

落街打下波 跟機

打打下就識架啦
最多咪同班fd去打下 做運動好呀 吸引女女

仆街
我出左去
你等我返歸再影

放低小哲啦

我們的愛情是秘密 不能成立
就算我愛你也不能夠說明

從前從前 一個人愛你很久
但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠

唔該巴打
點解你寫字咁靚?
你平時點練字?

感謝巴打，你寫字真係好靚

邊有
屌我都想呀

多謝你
我無練開

然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

瑪莉有隻小綿羊 被水沖去

得啦掛

琴弦斷了 緣已盡了 你也走了
你是過客 溫柔到這 沉默了

好正

寫咁多次仲唔得
我而家先食lunch咋
不要再說了

而你那哈欠絕得不能絕
總到溶掉我

k歌之王

巴打可唔可以離遠小小影
做wallpaper 個邊位差小小

無d咁既事

你試下得唔得

可你曾經那麼愛我幹嘛演出細節
我該變成什麼樣子才能延緩厭倦
Thx

明明係你問我點改善

你真係買左 ？

屌明明你d字咁撚靚

屌我知啦
我睇錯你話 聽講我買左

I'm sorry

屌你明明就係靚既

btw我岩先真係loop緊呢首

我的心 要不回就送你
因為我愛你 和你沒關係
Thx

書法feel好好j喎

搞掂 唔該哂巴打

下 我有post喎好似

我有印象有寫

原來我唔記得左post

對唔住

無錯

我寫左

屌咩我唔想架

無眼睇

都話唔是女神
朋友咋
女神唔得閒理我
連wts都唔撚覆

流膿

就推爆，點算好

等人覆好撚慘架
賤過地底泥

仲要加
幫你手寫歌詞+瘋狂吹水

十年先覆同無人傾計咪又係差唔多

少年你想得太簡單了

不如健太開post寫字